今日其實係幾點出黎行街？

想知

1400有大平賣

兩點出去拎月餅

Need dress code?

Ok
係咪總知1400到銅鑼灣就可以參加大平賣
定有指定地點？

係咪唔駛一定黑衫？

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

同埋14點開始
行街行到幾點？

邊度多人咪邊度有野平賣

我老母唔比我出去 所以我著黑色衫唔比我老母咁容易見到

行到警察都黎買野既時候

早D過海食lunch先

Ok 1400 一陣見
要瘋狂買野
好撚嬲！

我地要爆買！

推哂所有行動post

訓醒就出

大家down Pokémon go 一齊去捉小精靈

14：00開始
瘋狂濕平

無遊行無集會
想幾點去就幾點去
出街行下邊會問人幾點架

出左

推返行動post上頂

今日港島~自由行~

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

好曬好熱
起碼2-3點等多陣
同睇下會唔會落大雨

Now or never

多謝支持，幫推

#mewtwo

幾點都得

記得行到今晚 八點31分就舉起手機燈 嗌你心目中最想既口號

民陣最新呼籲 831 PM

這是民陣的呼籲。
今晚八點三十一分，無論你在何方，
打開手機電筒，呼喊你屬意的口號，
讓民主之光，散發在香港每個角落！

#831五周年

8.31 民眾自發循環式流水行街指南，2點SOGO，3點遮打，POPO西環罰企！

但係
你可以話畀人聽你幾點出去行街， 行到邊度， 睇到乜嘢等等。

幾時出，出去邊冇人知，隨心所欲

我會著黑衫

教你上太空捉超夢夢

痴線，你幾點行街關我地咩事
不過如果見到popo都行咁就小心啲啦，
你知啦，而家行街都係非法集結

是但啦

行個街打下pkm go
着黑衫都得呀

已過海

我2點去Sogo嗰邊開始周圍行下

幾點出唔重要
留到831重要

2 點

你鍾意幾點去 去邊到 著咩衫都得
講明自由行

族假行街嘛
食完晏 2點3點差不多啦

而家去食野 食埋就去行街街

跳閘唔該

係光復香港呀

有無人證實到真假？

就到 快d出黎啦

食d野先買月餅

刺激消費，你我有責

今日同朋的book左間老銅既餐廳2點半阿
但我有識人book2點 都識人book3點
唔知樓主book左幾點呢？

推

已到排緊買月餅

你唔會係黎收風架可阿sir

你想幾點咪幾點囉

港島見

Now

唔係Pokémon go?

喺中環食緊野 其實依家係cwb定中環大特賣？

24小時

全世界入港島 今日塞爆港島!!!

依家出，去邊到？

pish

出撚左啦

鳩行？

俾少少Fashion Sense
黑色永遠都係最型 OK？

減價呀